[定期報告] 有冇巴打夠疆一齊過健康人生 ??? [2]

1. 控制性慾 - 每星期J一次 / Sex 一次

2. 飲食
- 只吃低GI 飲食 , 可防止血糖大升大落 , e.g. 以糙米麥包代替白飯白麵包
- 飲大量水, 飲約3L水
- 禁止垃圾食物, 味精類食物, 零食

3. 每日都做大量運動, 至少 45 分鐘 (須達到70%最大心跳)
- 建議巴打晨運 , 提神效果會勝過飲咖啡

4. 睡眠 每日訓夠約7-8個鐘 (時間因人而異)

有冇巴打夠疆挑戰

p.s. 之前個 post 建議禁咖啡因, 我再三思量後 ,
覺得一來始終太難避免 , 二來只要自我控制力強 , 其實冇咩害處
但都建議若果真係飲咖啡奶茶，都盡量少飲，飲最低又可以提神既份量

作為樓主既我，第一個參加

DAY 1 !!

我會每日報告我既情況上黎

我今朝有晨運，晨運完真係好爽好放鬆又提神
會對人生充滿正能量

any巴打想挑戰

你要我咁 我不如死咗佢
又唔比扑野 又唔比食野
諸多限制

平時做人已經步步為營 好心你啦

所以先叫做挑戰

唔易做架

最難係堅持